如果N號房

發生係警員子女身上大家會唔會咁反感？

直接全部送去red room啦

red room 我j唔落j唔落點j小狗

如果警察仔女係手足呢？

不嬲手足另計

j條毛 直接電鋸佢啊

red room is for dog and dog嫂

冇睇清楚樓主講仔女
畀警狗衝昏頭腦